有冇手足覺得體育新聞都係重要既時事資訊？

咁應該係時事台開post唔算開錯台掛

國

系

不了 體育沒有經濟貢獻
去建國好過

Yes

角 一定岩

yes
當年乒乓外交就知了

由乒乓外交都知道體育係時事同政治既重要角色

珍系駁吾到

真

岩

尼個珍

角牙

Ching ho ball

重要擺到最後就知幾重要

壓軸